喺澳紐旅行，真係好多韓國雞

以做雞數量嚟講，韓國妹絕對拍得住大陸妹

韓國大妹最低賤人種(重賤過大陸人）